成報：管理層人身安全受嚴重威脅已報警

成報：管理層人身安全受嚴重威脅已報警
2017-02-21 HKT 19:59

成報發出緊急聲明，指公司管理層的人身安全受到嚴重威脅，又說相信事件是與該報刊出評論作者「漢江泄」的系列文章所致。

聲明指，有人採取極端方式攻擊成報，包括在成報管理層住所附近，四處張貼附印相關人員相片的恐嚇及抹黑單張。照片經比對後，極大機會取自回鄉證照片，質疑相關照片只有香港中國旅行社及公安部等發證機關才可擁有，現時流入不法人士手中，相信是跨境犯罪，事件對當事人造成恐慌及困擾，已立即報警求助。

成報又指，自2月中突然有大批可疑人士、貌似內地人在辦公大樓地下門外及部分管理層的住所外，長時間跟蹤、偷拍，另外成報網站遭到密集式攻擊，在本月18日及19日曾經被攻擊至短暫停頓。

成報指今次事件是政治威嚇，而事件發生在臨近香港特首選舉之際，懷疑是有關人士意圖迫令成報停止刊登評論文章，意圖操控選舉結果，案件已交由警方處理。

成報在聲明中指，壓力雖大，但無畏無懼，會繼續發聲。

我們都是成報

無畏無懼

江派一系搵人搞漢江泄?

又話有習做後台既

知唔知山高皇帝遠?

其實成報後始係乜

好驚驚

成報係時候出皇牌啦

【邏輯推演】泛民選委應該同時提名胡國興葉劉淑儀

終於要郁手搞成報 等睇小熊維尼反擊
直接干預